胡杏兒入一入嚟 有事想問你

想知你睇返呢條mv有咩感受有無好想死好想搵窿捐嘅感覺

個髪型

白衫個髮型好似強國啲四五線城市既大陸妹
黑衫個髮型好似家燕姐差在未點埋粒墨

想同杏妹整個姐妹髮型..